疫市及失業率6.8% 下大升，創過往記錄 。

龍頭大行卻於疫市擴軍。據地產代理監管局最新數據顯示，截至上月底持牌地產代理人數按月增加330人或0.8%至40,284人，再次創出紀錄新高。

中原地產十大屋苑本周末錄得19宗成交

升了升了！做了19單大刁

增加咁多人,想開單都唔易

今年每月住宅物業成交量 3000-6000宗咁上下 (一二首加埋)
全港4萬個AA爭食
每人平均一年開2張單都唔到

減除一手瞓喺到收佣呢？

香港最貴嘅嘢 都算係樓
咁aa日日講得出依家啲樓好平好抵

證明9千老底好夠洗啦

無嘢撈呀嘛

租盤都唔易做,要搶

大把人有錢買樓